「YOLO」召集所有band-maid fans（3）

YOLO隻碟 我覺得冇之前咁powerful 除咗yolo之外個兩首 唔夠正

彩姫老婆世界一

Misa smile

淨係計vocal咪係
instrumental差唔多重

原來大家都過左黎…
我反而好鐘意首UNFAIR GAME

留名

BAND-MAID 拘束具 ラバーバンド(黄)

又幾正嘅...

Unfair game 同 matchless GUM都幾正

Unfair game開頭嗰下吸氣聲

推下先

樓主貼嗰幾幅雜誌圖有時會搞到死apps

我以為得我自己係咁

唯有推到有page2

推

sor

好好笑

專登為左慶祝lihkg而用呢個名
岀年三月係福罔有演出

Suzuka巴打
雖然唔關bandmaid事，但我想問下bm係咪跟Metallica行world tour??
係既話香港個場會唔會有bm

淨係公佈左韓國嗰場有
其他場未知
btw BM有開post架
不過沉左底啫

舊歌 acoustic live
都幾好聽

痴線架咩

仲要係最舊嗰隻碟
唔怪得開頭聽唔出咩歌

單眼

那有錢

巴打都轉咗場啦

Ladybeard直播講咗下bandmaid

屌,有同好
鍾意
the non-fiction days
Before Yesterday
同YOLO

點解Kanami會殘左咁多
呢個look最正

佢未夾band前個樣

試下先

考古

好想同miku瘋狂學日文

佢講野冇左d 啵啵啵
太正常唔係好慣

有冇153cm

Akane 生日

BAND-MAID 廣瀬 茜
‏@achi_bandmaid
今年も大好きな仲間達に囲まれながら誕生日を迎える事が出来ました🎂❣

これからも進化し続けます。
限界突破していきたいです。

NEW廣瀬 茜をどうぞよろしくお願いします🤘★

首unfair game 好正

Miku

我都覺，聽得多過yolo

一眼望落以為係和樂器隊band

我屌
不過冇波

你幻想下佢用啵啵啵代替阿阿阿

新碟preview

感覺上唔錯

聽左 同樣感覺唔錯，實買

大左咁多嘅

咩嚟？game?

Summer Drive
BAND-MAID®
収録アルバム： 愛と情熱のマタドール

valiant knights
之前YOLO做左隻game首歌

平安夜毒拎留名

巴打
我都係

冇女一齊過

真兄弟

【NEWS】
BAND-MAID×激ロック×ヴィレヴァン全国11店舗＆ゲキクロがコラボ！『Just Bring It』リリース記念、復刻＆限定Tシャツ＆パーカーを特設コーナーにて展開決定！

詳細⇒

BAND-MAID / Don't you tell ME

saiki表情好豐富

出左新歌上水先

中間kanami摟住saki個到好正
misa反枱個幕都係無表情

中間個幕同時misa飲緊酒
akane食緊麵
kanami摟住saiki
好似佢地之前做訪問做嘅野

新歌正

原來5/6月有新tour
到時應該喺日本

我6月都應該係日本

想佢地黎多次香港聽多次beauty and the beast

新碟已經ship左
希望下星期到

初回個批碟？
入面好似有d歌既樂譜，好想要

band source係YOLO
上次隻single初回
今次初回有本J圖同有件唔知乜

好似舉中指咁

新歌唔錯
不過好似真係唔多hit

招牌手勢

巴打係咪有幫手買到碟

係呀
貨到左再通知你

第一眼都以為係中指

Saiki好多表情
不過都係miku 最好，mv都係蛋白飯送埋必殺招

係咪有poster

偷跑？

我唔想再睇kanami黎香港彈空氣結他

轉場咪得，去麥花臣搞d聲仲好

應該有
我咁早訂應該有貨掛

In reference to the item Just Bring It (First Press Limited Edition) (Japan Version) , the expected ship out date has been changed to January 23, 2017 due to reasons received from our suppliers. We will continue to try our best to source the item for shipping as soon as possible. We sincerely apologize for the inconvenience caused.

巴打邊度買
佢係冇哂貨?

Yes Asia
可能返得唔多

Itunes仲未有得買。。。

用amazon japan買

有得轉落去itune到聽？
日本acc出左但我唔夠餘額買

16

頂 柒咗

起碼等多兩個禮拜

今次隻碟好似幾賣得

Saiki 一路坐電梯一路簽名好型

有冇人抽個tour
有一場心 但係驚淨係抽一場會抽唔中

左手

大阪個場？
抽曬4張 應該得掛

好多有米青

窮撚學生等個tour開到香港係咪太傻

學生準備賣屎忽 買band-maid件衫

邊度有得買

想要白襪

【BAND-MAID】
メジャー1stフルアルバム「Just Bring It」がiTunesStore総合TOPページ＆ロックジャンルTOPページで大きく展開中です☠
要チェックですよ❢❢❢🐤✨

#BANDMAID
#バンドメイド

【限定デザイン】 BAND-MAID x deathsight ZIP UP HOODIE ￥6,000

BAND-MAID
HP抽選先行受付

利用規約
■抽選受付日程
1/9（月祝）20:00〜1/16（月）23:59
■当落確認＆チケット引換期間
1/19（木）15：00～1/23（月）23：00
■入金者発券期間
3/25（土）12：00～各公演日開演時間迄

★チケット代金とは別に1枚216円のシステム利用料と1枚108円の発券手数料がかかります。
☆お申し込み時にローチケ会員登録（無料）が必要になります。
★お一人様1申し込み最大4枚まで（複数公演申込可能）

One Man Live

5/10キネマ倶楽部
5/19名古屋クアトロ
5/21大阪クアトロ
5/26福岡BEAT STATION
6/4札幌mole
6/15恵比寿リキッドルーム
2047/2/31 Hong Kong

個日組隊一齊去

隻碟終於到

咁多野既

一隻碟
送poster
另外買左1本譜

仲有兩隻碟幫巴打買

我想要譜

申込状況 当選

巴打都識彈?
睇過本譜
有好多都好難

本譜係咪DOREMI出

有冇寫真

Yamaha出版
好多BAND譜都係YAMAHA

寫真當然有
俾一張你preview

米帝

左邊兩個

仲中左兩場添
要諗下點買機票

有米
兩場睇哂???

應該會
等express下次mega sale買

中左飛要去lawson俾錢
巴打你點搞？

我咁岩呢幾日係日本

有冇辦法過錢俾你幫我搞埋

連登冇得pm
你有冇line個d

我其實都係第一次整
希望會成功整到
不過應該後日夜晚先有時間整 呢兩日附近冇lawson

個post咁多有米仔

留名睇有米青
窮撚淨係有得睇YouTube

買下碟買下tshirt支持啦

line id: 1471621620
試下add唔add到

份譜咁正 好想要

終於收到

想彈

我中個兩場同巴打睇個場都唔同

諗住試下譯首don't you tell me 譯到一半放棄咗
因為啲歌詞真係好無里頭

Band Maid - Freedom (Moshi Moshi Nippon Festival 2016)

Band Maid - Real Existence (Moshi Moshi Nippon Festival 2016)

2月 6日（月） ２６：３０〜２７：００
Salley / BAND-MAID / ＋α/あるふぁきゅん。

【FIVE ALBUMS】

FIVE ALBUMS THAT CHANGED KANAMI’S LIFE!!

SANTANA “THE BEST OF SANTANA”

LARRY CARLTON “夜の彷徨”

MR.BIG “GREATEST HITS”

JUDY AND MARY “THE POWER SOURCE”

METALLICA “RELOAD”

Welcome Home, Master & Princess. Are You Ready For The Next Babymetal ?! OK, Just Bring It! Japanese Hard-Rock Maid Girls BAND-MAID Has Just Released Really Cool Debut Full-Length “Just Bring It” !!

又吹到下個babymetal 明明唔同風格

Babymetal好難聽

係咩？ 我覺得有幾首好正 karate headbangya

個intro好行 但係一開口唱

世界大戰

咁...真係...

band maid好難聽

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

我係hardcore撚嘛

BABYMETAL啲歌艱澀好多

大家咁話

艱澀

有冇去演唱會會買件新tee

我指唔係咁易入耳
直情un耳
唔似band maid咁易入口

至於主音難聽嘅問題
睇黎某巴打都係聽完studio版就下結論

咁band maid都要收皮

Live版咪一樣聲

好動漫tee

可唔可以出件型啲

幾岩味喎

babymetal
明顯sell緊重金屬加雞仔聲嘅新風格
係難接受d

bandmaid就比較大路d

btw
兩者風格差太遠
根本唔需要比較

原來咁多band-maid+babymetal fans

厚見彩姬=白雪mio

做咩

awkward好正

我都覺 puuzle都係

我比較鐘意secret my lips

¥ 6,000

前幾日開始聽留名
歌好好聽
Miku好靚 但我唔鍾意孖bin
同埋個人唔鍾意女僕

同埋覺得saiki個樣好似gay dragon

咁係gay dragon似女人?
定saiki似男人?

巴打聽邊隻碟?

咦 吉清

Saiki生日快樂

中村十四

cross
time

聽哂喇

BAND-MAID 彩姫(SAIKI)
‏@saiki_bandmaid

皆さんお祝いの言葉ありがとうございました㊗️㊗️㊗️

嬉しかったです㊗️㊗️㊗️㊗️㊗️

無事に歳をとりました

"
Thank you for your congratulations.
I was happy.
I have taken years of age safely"

Band-maid間官方商店仲貴過gekirock個間

知道啦

有咩歌係miku唱

btw,之前睇過段片係佢唱K-ON

點解彩姬講野把聲咁沙,係本身咁定唱到喉嚨勞損

之前啲interview把聲唔差

自私睇完就算啦

你好鍾意男聲女band喎

成日以為miku係隊長,平時代表成隊發言,一開始拉埋其他人組band maid又係佢

有冇人可以翻譯下miku個twitter

live時好似有d人做左d唔係幾好既行為.希望大家注意.
睇下面d comment應該係有d觀眾做d危險行為影響到其他人

好似有人食煙

今日upadate左,應該有人發生口角,然後郁手/推撞次類
睇個live都咁

宜家又有番三十日沉post?

咁一陣開post

首time好似係miku唱?

宜家又推得番上黎

咁開唔開

咁唔洗lo

呢排成日loop real existence,好正,不過d歌詞

Don't let me down啲歌詞先

唔知佢地明唔明d歌詞點解

miku隻手好似肥左 ?

好想俾佢打
再俾saiki鬧

女仔手臂要粗粗地 有肥肉先正

saiki d live都幾唔穩定,有d好明顯唱到傷左喉嚨,有d位上唔到

睇番舊相,咩事

睇番以前miku仲係做偶像歌手表演既片,果時好正常
反而宜家個形象仲似偶像

btw,原來miku今年26歲

Saiki都鍾意[Alexandros]

Alexandros正

星期六全場都係女

Saiki正

星期六咩事？

[Alexandros]香港

咁大年紀

唔怪得Miku咁識捉鏡頭放電

我都係搵番2012佢隊野既新聞,寫佢20歲,所以計番今年係26歲
都算後生既,反正宜家又唔係做偶像冇所謂啦

咁計25先啱喎

新聞報既時候未過生日

Miku Miku Fire

仲有一個月

Rich

提子

入場係咪唔洗對名
我福岡個場去唔到

張飛都冇名
點對

福岡個場入場次序1x 但係我去唔到
我睇個場就排7x

有飛都唔去

入場啫 上網放或送比人啦

你地有冇人睇

有飛但冇得睇,是否可悲

ROCKET COMPLEX BAND-MAID

原來Sai chan 左撇黎

又有新PRS

好rich

你又岩

kanami係咪有學琴?

佢ig話好耐冇上 不過好似最近又上返

訪問
3:48-4:42 miku話海外live,彩姬mc講d 9唔搭8野,大聲問鍾唔鍾意食章魚燒,之後d觀眾係歡呼,佢就話:我都鍾意 ,也後就繼續唱下首歌

鍾唔鍾意食章魚燒?
鍾意你!

好唔好睇埋惠比壽嗰場

冇咗kanami彈恋ノアイボウ心ノクピド果條片

好去唔去 去台灣

唔係one man live唔洗啦

香港

saiki twitter係咁講棒球

阪神fans

🐯

好少見saiki update ig/po自己野
btw,唔知幾時出新歌

件tee又幾靚喎
另外嗰幾件就算把啦

巴打如果去live個陣見到hoodie可唔可以幫手代購

個公仔唔似係佢地

BTW,會唔會有人買佢地個headphone,針刺+朵花,幾靚,不過男人戴就......

係咪咩樣都要?
官方公佈既物販冇hoodle

有冇圖?

Saiki套衫

5月28號福岡場
有冇人想睇但係冇飛
入場次序頭十幾嫁

本來想睇下有冇上面件hoodie
依家冇嘅話就睇下有冇件黑色tee 如果有就幫手買件xl size嘅

洗唔洗放上FB group問下人

原來我睇漏左
係有呢兩件
係咪右邊好啲？

佢地著TANK-TOP

saiki好瘦

冇唱モラトリアム
so9sad

Band-Maid Setlist. 5/10 @ Tokyo Kinema
1.Opening
2.Don’t you tell ME
3.REAL EXISTENCE
4.Unfair game
5.Take me higher !!
6.decide by myself
7.So, What?
8.Shake That!!
9.alone
10.FREEDOM
11.Before Yesterday
12.matchless GUM
13.Puzzle
14.the non-fiction days
Saiki & Kaname Acoustic
15.awkward (acoustic ver.)
16.YOLO (acoustic ver.)
Main MC ( Miku as MC with Akane & Misa as assistants ) announcing new single release
17.Thrill
18.Don’t let me down
19.you.
20.secret My lips

From Band-maid Facebook Group

Acoustic version 想聽下

Thrill唱成點,睇片成日上唔到

七月新碟

fb張相係台灣影

想比saiki控制 佢要咩全部都買

拍mv掛

正囉
場面混亂我都唔係好集中留意佢地表現

saiki 22歲咁後生
一陣聽下幾分幾秒講先
唔怪之得miku要隱瞞歲數,因為就咁睇樣同定位saiki大過miku

Miku係809歲

Saiki

個節目係上年?咁姐係miku大saiki 2-3歲

5/10 YOLO unplugged

個人黎講想佢再唱得柔情啲

人地把聲係咁粗

粗聲唔緊要
想佢再放輕啲把聲黎唱
而家咁唱同正常版唔大差別

Agger

最大問題係有聲冇片

日本con邊有人會拍片/影相呀

官方得唔得啊

好似唱快左少少

唔知有生之年有冇機會聽佢地玩番第一隻碟

Anyone backup ?

有，點俾你？

日文差，有少少唔明

主要講佢去左さがみ湖既遊樂園玩一個叫muscle monster既設施(見圖,就係要係個設施爬黎爬去).因為好高所以淆底,但都決定去玩.最後喊出黎.下次要著運動裝再挑戰. 勁人會玩到好似佐助咁
最後就係話佢係屋企砌左條玩具路軌畀火車行

唔該哂

【重要】初One-manお給仕Tour2017名古屋、大阪公演につきまして大切なお知らせ
19, May. 2017
いつもBAND-MAIDを応援して頂き、誠にありがとうございます。
本日5月19日(金)、21日(日)に開催を予定しておりました、“初One-manお給仕Tour2017”名古屋・大阪公演ですが、BAND-MAIDのMISA(Bass)がインフルエンザB型を発症したため、該当の2公演については欠席となります。

それに伴い、該当2公演につきましては、小鳩ミク、彩姫、KANAMI、AKANEの４人が登壇し、ご帰宅下さいました皆様には短い時間ではございますが、演出内容を変更して実施させて頂きます。
なお、改めてアナウンスさせて頂きますが、該当2公演のチケットをお持ちの皆様には振替公演、払い戻しについても行う予定です。
こちらにつきましては、詳細がわかり次第、追ってウェブサイト・SNS等を使いまして報告させて頂きます。

また、物販については事前にアナウンスしておりました、16時より21時までの間で行わせて頂きます。

MISAにつきましては、5月18日(木)の夜に発熱があり、緊急外来にて検査を受けた結果、インフルエンザB型と診断されましたが、現在は容態も落ち着いているとのことでした。

今回の名古屋・大阪公演を楽しみにされていた皆様、ならびに関係者の皆様には、大変ご迷惑をお掛け致します事を、深くお詫び申し上げます。

BAND-MAID
メンバー・スタッフ一同

各公演お問い合わせ先
・5月19日 名古屋CLUB QUATTRO
サンデーフォークプロモーション TEL052-320-9100

・5月21日 梅田CLUB QUATTRO
キョードーインフォメーション THL0570-200-888

Youtube private send link to my whatsapp

misa病左

我就係睇大阪個場

今日個場

得40分鐘?

啱啱先知order呢隻歌係有mv

冇上YouTube咋

mv係live片段？dailymotion好似有

係
改期個場希望去到

新衫好好睇,靚過上一套

saiki+吊帶黑絲係咪永遠都唔轉？

如果對腳粗番少少仲好睇

有新歌mv睇，台灣拍

唔係掛
呢個粗度我覺得靚到爆

呢隻歌比著s字頭嗰啲band作
一定係普通pop野黎
Band Maid係唔同啲

你個名

今次首歌個mood幾好
bandmaid次次都俾到驚喜我

好想聽埋choose me

有冇人搵到歌詞?

第一眼睇諗緊點解POST咩舉報江澤民
原來misa係想講台灣有好多電單車,等轉燈個畫面好似mario kart

S字頭個隊都有啲好歌嘅 基本上依家要出名就一定要出你講嘅「普通pop野」
個人私心唔想band-maid變pop band

Misa ig出咗兩個醉酒post

Achi

終於有唔動漫風既衫

kagami design幾正
little pigeon好唔夾,twitter員工服

Peach

skull正

段片最好笑係主持同kanami講:不如叔叔送你番屋企
kanami話唔要

條片仲有冇link？
搵唔番

■Information
日期：6月8日（四）20:00〜21:30
※當天成員小鳩Miku、彩姫將會登場。
・Listen with活動情報：
・從KKBOX／うたパス（UtaPass）Appこ可參加活動。
・KKBOX官方網站：

thx
呢幾日又有幾條片係kuruppo介紹両国
又要準備朝聖了

有冇巴打知點玩法？
唔識用kkbox

youtube見到
要成日扮可愛都幾辛苦,有時佢自己都忍唔住笑

呢個角色佢唔做唔通搵saiki做咩
saiki肯做我短十年命都制

開始左?
播緊real existence

淨係睇佢地打字都好正

新碟特典得塊咁既貼紙

啱啱嗰場差唔多玩哂成隻new beginning
係唔記得有冇don't apply the brake

BAND-MAID 海外TOUR
2017年秋天舉辦
香港香港

希望有啦

香港！香港！

秦國？？

sai chan咁都仲可以維持西面

akane goodest maths

原來全隊冇一個係正常人

差d認唔到

訪問

唔係雙馬尾 認錯人喎

唔係雙馬尾變左野口みか

Sad

新歌

封面

邊個隻腳

10月後半成段空檔
應該會去多幾度
不過香港就..

sai chan最尾嗰下扭腰我翻睇左好多次

覺唔覺yolo開始sai chan把聲辨識度高左？

你意思分到sai醬同miku把聲?

我覺得係一聽把聲就認得係佢
就算佢cover人地嘅歌都聽得出係佢
choose me最尾幾句正到呢

首choose好悶

Choose me

有冇巴打記得香港場個setlist

之前唔係whatsapp send過比你咩

失憶

我又要得唔得

1. Thrill
2. Freezer
3. Freedom
4. The Non-Fiction Days
5. Before Yesterday
6. Beauty and the beast
7. Arcadia Girl
8. Don’t Let Me Down
9. YOLO
10. ORDER
11. Real Existence
12. Alone

想問下SuzukaPunch或者Jokermaycry巴可唔可以再幫手訂碟

小鳩又畀人整親

?

有人拋起d人

插水就場場啲人都係咁玩
不過今次場太細
台同觀眾中間好近所以踢到掛

[url]‪

Miku插水

台下啲人插水

好似規定唔畀
btw, sai chan好似都有係台上叫佢地唔好咁

之前冇講明唔俾
啲人當metal咁玩
以後應該冇人玩了

又有新

隻碟個封底都唔知做乜

sai chan要做手術

點解

聲帶生息肉,要做手術切左佢

咁咪唱唔到歌囉

可能之前已經有野
等到而家冇solo live先做

變咗女仔聲

唔切有可能會永久失聲
不過切左應該都會影響把聲

加油
呢段時間俾Miku唱晒

又出左兩集新,sai chan全程笑

why可以咁cute

呢度佢話自己似昆蟲,對眼好似蜜蜂咁分開,但自己唔鍾意昆蟲
我仲以為會話自己似husky

佢又真係幾似女王峰
下面一定成堆兵

sai chan終於出院,宜家開始可以講番野,不過仲要休養一排

原來misa live時唔著鞋

唔知以後會唔會戒口
又飲酒又食辣

Kanami代上鏡

呢排都係miku同kanami去宣傳

原來以前kanami同akane一齊夾過band
我記得kanami好似話過自己做個vocal,知唔知有冇片睇下

呢間我去過

去中國

征服世界冇計,局住去吸霧霾

saiki_bandmaid
漁網絲襪好似會呃到好多心心#第一張係A-chan影#第二張係misa影#以前為左著到漁網絲襪而減肥#好懷念

狗衝去比like

痴線

第二張如果附近有人就不得了,睇到晒

有冇人同我一樣播唔到隻live dvd

冇嘢了 on9咗

saiki恢復得好好,不過仲未唱到歌

唔知有冇聽錯
kanami大學為左買個20-30萬日圓既結他返part time,返電話接線.
同埋入band maid之前未玩過rock

2017/8/3 Saiki IG Story(with Misa)

Saiki冇講過嘢

手都唔拍望住人

Sum41 有 Luna sea又有 Band-maid同aldious都有 個價仲幾正下

明顯地係東京同大阪個兩場正啲 有band-maid Calvin Harris Charli xcx zara larsson 想去

Band-maid cafe "KOBATO" Cocktail "KOBATO"Milk

如果佢地會落去睇舖就正

Miku奶

Aldious你都啱？

口渴了

Miku染髮隻色

同以前差唔多

我覺得紫咗好多喎

好似咁多阿叔

坐咁前

不嬲得阿叔會睇

5號飛

有冇去到cafe

今日先開
得閒會去

btw影到我

幫推

我喺fb group睇到呢幅相
但嗰陣我上fb twi ins官方都冇呢幅相
究竟最先喺邊度出黎?

睇漏左自

佢對住我笑

對住我囉

sai chan把聲返黎

有冇setlist？
淨係知有play

冇,我都係睇twitter同ig

有冇講過啲制服係邊個設計？
唔明點解女僕會著吊帶黑絲
真係好撚正

去緊海浜幕張

好撚想去呢個

sai chan

上次鬥跑步,今次鬥乒乓波

幾時有鬥跑步？

都成兩年前

前晚去左睇saji rock
去到門口嗰陣見到個女仔側面好似saiki
跟住我兜去佢正面望下
真係saiki黎

拎簽名加影相啦屌

澀谷？

打左聲招呼
唔阻佢同人吹水

係呀

聽日先去

Saiki ig

超撚爆靚

想開新post YOLO都出咗好耐

有冇人講野先?

我愛Miku

10月出新歌， one and only, 會做電影主題曲

咩電影

恐怖片，最後有少少聽

小鳩の日常プレイリスト🕊

點解班鬼佬可以影相

Misa塊pick好靚

聽日做,希望有人錄

點有架？

用apps睇得唔得？

如果冇張地區就得,有就要用VPN,好似係

因為SaikiPunch巴打好好人

做緊,要用VPN睇

我仲以為miku係做主持，原來係落場賭

miku贏左果然係賭開馬仔
而家山田孝之 vs miku

其實齣野悶到仆街

miku同山田孝之幾襯,兩個都傻傻地

saiki講野同動作似返個女仔

香港！！！！！

有冇清組團

冇人睇

不嬲都似

平時係女王,而家係少女

返唔返香港

應該會

要組團嗎？

想組團可以搵tg:saikijaye

3人團已有

有埋telegram group

諗緊去唔去好

Why not

小鳩ミクがナタリー企画の女性ボーカル対談に参加してきました！

嘩

sai chan同kanami好pure

睡衣咁

想食

個蛋糕左上角其實崩左,misa唔小心插左隻手入去